唔知而家賣高登account仲有冇人要呢？

高登account我用唔著了
而家大平賣5舊水，有意留email

賣09年高級會員acc
2xx酒 50膠以內
500蚊起bid

唔知可唔可喺二手買賣區放呢